吳明德教授分析當時局勢 值得一聽

我不懂政治
但巴絲送頭前
或者可一聽
會唔會從頭到尾我地香港人都只係棋子成就左我地最討厭既共產黨派別鬥爭工具？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推10下 只係想大家聽多d唔同睇法
你我呢刻都想黑警死全家
但係我只想大家行動前停一停諗一諗

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Tui

推

"到佢地得小貓三四隻，咪無野做囉，無得收錢"
片尾抹黑勇武派，試圖叫和理非進一步孤立勇武

中共好了解人性
打完你一身，同你講係組職入面鷹派做既，鴿派會勸下佢架喇
然後呢d乜派物派既鬥爭去到佢滅黨都唔會出現，但就一直loop黎打鳩你
而最高明就會派個咁既人去講你聽呢d野

唔係割蓆，但睇完呢條片可以認定呢條友係鬼黎

香港人！如果唔能夠主導番香港實權，中共派別爭鬥咁搞法，我地世世代代都無運行！

其實我同你請立場d籌款同埋登報既錢咁快同咁多好大一部份係太子黨捐 咁你要唔要？

psh

既然佢哋運用我哋，我地就順勢用番太子黨的資源，來推倒共產黨，先係上上之策

佢地最理想係倒習又保住香港利益
但係去到一定程度中共一定會痛下殺手

其實佢地倒習嘅時候，唔驚會倒埋中共？
依家唔只係香港嘅困獸鬥，連外國列強都開始介入左。
佢地咁老定，局勢會如 佢諗法咁走？

唔知 佢地開頭係想倒習係無錯 但香港事件可能佢地睇小左香港人既決心掛

佢好似係講緊班黑警收錢，唔係講勇武噃。